究竟點先可以令屋企啲廢中廢老唔睇cctvb?

當睇無線新聞台已經變左習慣，好多廢中廢老都會唔願意轉台，唔肯面對現實。

琴日去完金鐘返到屋企老豆即刻問我:「你有無做暴徒衝擊立法會啊？」嗰下真係嬲到差啲喊出黎。佢地究竟有無良知，我地咁辛苦走出去都係為咗佢地。廢青有邊個唔想做，可唔可以思考下點解咁多人冒住生命危險都要行出黎？可唔可以唔好繼續盲撐政府？

你叫連登仔唔好睇TVB先啦

手動搜台
唔要無線